{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006851",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023499?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 달팽이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウト時間を守ってください。 予約のお知らせで未成年者は同性との入室のみ可能であり、追加人数がいる場合には事前に連絡してください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室は不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、その理由による払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失はお客様の責任であり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。 予約期間が未確定によって料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。 ペンション内では、メゾネットタイプや児童、幼児連れの際は安全に注意してください。 バーベキュー場でおいしいバーベキューパーティーをお楽しみいただけます。 バーベキュー場は1階と3階に位置し、炭とグリルは別途料金でご利用いただけます。 駐車場には大型駐車場があり、大型バスも駐車できます。 近くにはサンファウォン、ムクゲ樹木園、大川海水浴場、石炭博物館、冷風浴場、開花芸術公園など多様な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、同性との入室のみ可能ですか？",
            "answer": "はい、未成年者の場合は同性との入室のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は事前に連絡すれば良いですか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴での宿泊はお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内での炊事や焼肉は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複してしまった場合は払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、予約が重複してしまった場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約期間が未確定によって料金が間違って表示された場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約期間が未確定によって料金が間違って表示された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルや炭は使えますか？",
            "answer": "バーベキューグリルや炭は別途料金でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "大型駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、大型駐車場があります。大型バスも駐車できます。"
        },
        {
            "question": "近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "近くにはサンファウォン、ムクゲ樹木園、大川海水浴場、石炭博物館、冷風浴場、開花芸術公園など多様な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 652
    }
}